技術分析Donald Trump選情

破左前底☹️☹️☹️

1= 一定贏
0= 一定輸

今朝明明贏緊